有冇人知咩事，乜網都上唔到

你試吓禁進階睇吓佢有冇一個制係類似話
「關我撚事我就係要入」既字眼？

同問

無呀，只係話乜鳩回報

連google .com
YouTube 都上唔到

咪就係

你都有？
係咪中wanna cry

跟本沒有連線

網都上唔到 點中wanna cry

我係有連上網，用緊skype同人傾計，打csgo都打到

用ie就上一弓

有無裝防毒 ?

如果有係咪NOD32 我之前試過裝完block 左google

Same hkbn?

屋企兩個 pccw account 嘅 寬頻都上唔到網

係呀

bitdefrnder

係咪未交錢呀
我岩岩都係咁 之後無啦啦彈左個網叫我打身份證同電話
話因為未交錢cut左 打完會幫你暫時resume
3日內再唔交就再cut

你睇下windows個時間係咪跳左，去setting 同步返佢就得（好似係）

巴打，我都係咁
禁咩制都係咁，不過暫時搵到治標唔治本既方法

突然之間咁多未搞上網月費既人

屌佢啦，我今個月完約轉會！加鳩我198 100MB,
交左錢

無撚腦